721又唔見你地咁英勇？

又有咩解釋不過都知你地實唔認錯

打細路就叻打惡既就縮下縮下咁

垃圾又話比人知721係警黑合作